依期一齊旺 ! 大家唔好針！[230] 國際嬴錢日

1001唔開

XD唔怪得揾不到

勁呀！！！！！！！！！

岩先我叫joehart手部痙攣即刻入

而家再痙攣

3:1

一開就3:1

3-1

31 爽啊

林巴萬歲

又入 我太勁

垃圾又唔開大

點撚樣呀 紫貝天葵 出黎鞭啦 咁撚型

心口碎大石果位巴

爽啊 一年球迷召集區 btw 主w3倍同大波補唔切

爭氣波

好彩唔係直播打丁

再痙攣啊joe hart 開41啊

你好你好

雖然3-1但美羊好似隱左形咁

我要做成季球迷

各位巴打 我表現賓周碎大石

即刻爆比你睇

車仔贏埋盤派100+200

呢季都就完 要做埋下一季

般尼入多粒啦

lm

Lm

l個靚m

車仔

般尼整多粒好無

一鋪過同垃圾紫貝天葵呢？死撚左？

我都想 屌佢半1全2

阿仲有冇多粒呀拿

4-1

反手姐 唔好咁啦巴打

又神奇估到了

勁撚到

唔洗咁惡既

一鋪過依條垃圾一直都係過街老鼠

爽匪

佢地叫反手？佢地鞭緊事前飛呀

拿卡仔林尾on fire